香香：要放假叉吓電

近日已約滿無綫，目前身在加拿大的岑麗香，終親口證實與老公強強準備生B大計，「昨日好多傳媒及fans問我係唔係約滿，因為我在加拿大，同埋時差關係，起咗身先可以覆，唔好意思，所以決定錄一個訊息比大家，唔想講漏，呢幾日我同TVB嘅約已經滿咗，所以我飛返加拿大探屋企人，同埋需要時間抖吓，放吓假，呢排仲有好多婚宴要參加！我好想同大家講，多謝你哋嘅關心，多謝你哋，先放完假叉好電，就會返香港同大家見面。」

岑麗香亦在Instagram感謝大家一直以來的支持，「我還記得我第一次踏入TVB去參選國際中華小姐，呢咁多年唻（嚟）我相信神係擺咗好多天使係我身邊。樂小姐，你一直保護同埋教導我，因為你唔想一個傻傻地嘅我行錯路。沒有說話可以表達，感謝。所有幕前幕後同事朋友，感謝你們一步一步陪我成長。感謝傳媒和觀眾朋友的關心和愛護，我暫時俾心機同屋企人放假 ，讓身體回復最佳狀態！ 放完假再努力工作，到時再見。香香」